# Das Kolokratie-Manifest
### Bestimmt, wir die Leute in Kollaboration, ausgewogen in unserem Ebenbild werden geboren, neu.
Die *Gesellschaft* ist eine 'Bedingung des Teilens', eine *Konferenz* der *Differenz*, eine die 'Bedingung von Peilung Zusammen' transformieren die 'Bedingung von Peilung auseinander'. Die Konferenz der Differenz ist die erste Epistel des Seins, die Entstehung jedes Teilchens, Atoms und Moleküls in unserem Universum. Alle Existenz ist eine Konferenz der Differenz. Und obwohl viele soziale Spezies die konferenz in kooperieren verstärken, synthetisieren nur Menschen Differenz in der kollaboration. Kollaboration ist unsere Supermacht. Gesellschaft, ist unsere kollaboration. Lassen Sie uns also kollaborieren. Lass jeder unserer Differenz vertreten sein. Lassen Sie jede Legislatur unseren Differenz widerspiegeln. Lassen Sie es Männer und Frauen im Gleichgewicht sein, verschiedene Altersgruppen im Gleichgewicht und der Differenz der einkommen im Gleichgewicht. Und denn wie die Atome bestimmte Kräfte der Differenz regulieren, um Gleichgewicht und Stabilität zu bewahren, muss dies auch die Gesellschaft tun, denn auch sie unterliegt der universellen Bedingung des Seins. Lassen Sie unsere Gesetzgeber widerspiegeln, wer wir wirklich sind. Reden wir nicht von der Gesellschaft. Lass uns erstelle es, atme es, lebe es. Lassen Sie jeden Gesetzgeber eine Differenz einbringen, wissend, dass Kollaboration ohne ihn nicht möglich ist. Lass jede Stimme gehört werden. Und lassen Sie diejenigen, die gegen das Recht, gehört zu werden argumentieren, den gleichen Respekt erhalten. Jeder von uns sollte die Differnz der anderen so betrachten, wie wir möchten, dass sie unsere betrachten. Lassen Sie dies unsere goldene Regel sein. Und so spiegeln unsere Legislative immer das Gleichgewicht der Differenz in der Gesellschaft wider, lassen Sie die Bürger für eine einzige Amtszeit von 4 Jahren durch proportionale demografische Auswahl ausgewählt werdenkompetitive Wahl. Und lassen Sie 25% der Gesetzgeber jährlich in und aus der Legislative rotieren, um den Differenz zwischen neu und alt im Verhältnis zu halten. Und lassen Sie jeden Gesetzgeber, aus Sekundar- oder Universität, im Prozess der kollaborativen Regierung zertifizieren damit er die Differenz der Gesellschaft verantwortungsbewusst vermitteln kann. Und nennen wir dieses System der 'kollaborativen Herrschaft' *Kolokratie*. Und lassen Sie es sich nicht durch Protest, Rebellion oder Kultur der Beschwerde manifestieren, denn dies sind die Waffen der Fraktion und Spaltung. Lass dieses Manifest zu jedem von uns individuell sprechen und lass den allgemeinen Willen von selbst bestimmen. Denn so wie die Differenz der Individuen erfüllt die 'Bedingung des Teilens' in Gesellschaft, so müssen auch diese Verschiedenheiten bewahrt, ausgeglichen und in der Regierung widergespiegelt werden, denn dies ist der Gesellschaftsvertrag der Gesellschaft.
## Urheberrechte
*Das Kolokratie-Manifest* ist urheberrechtlich geschützt (c) von John Mackay und lizenziert unter der [Namensnennung - Weitergabe unter gleichen Bedingungen 4.0 International](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.de) (CC BY- SA 4.0).
## Download
[Laden Sie die `de` -Version des Colocracy-Manifests herunter](manifesto-de.pdf) im Portable Document Format (PDF), formatiert auf A4.
## Kontakt
Kontaktieren Sie mail@colocracy.org oder senden Sie eine Nachricht an *colocracy* auf [Jami](https://jami.net/).
## Beitragen
1. [Bei Codeberg Kollaborieren](https://codeberg.org/colocracy);
2. [Mit Mastodon verbinden](https://mastodon.social/web/@colocracy);
3. [Folgen Sie uns auf Twitter](https://twitter.com/colocracy);
4. Helfen Sie mit, den Schöpfer von Kolokratie zu unterstützen, indem Sie [IOTA](https://www.iota.org/) spenden:
```
iota1qq365hf9pfgywy9r4fy6qkngp3elqgeqerv03qlth408ncdnwhqfsdqlul0
```
